食咗安眠藥都瞓唔到，有冇人未瞓

傾吓偈

好，同你一樣食完冇反應

Yo

依家都靠緊安眠藥訓教
覺得對佢好有依賴，唔食一定訓唔到

八點要出門口都唔知瞓唔瞓好

次次瞓都發惡夢唔瞓好過瞓

8點就難少少
我琴日5點訓，9點起身都好攰

keep focusing on relaxation

瞓唔著定唔想瞓

聽落你精神壓力好大下

唔想訓，唔想咁就過左一日🙁

乜都未做

Try try CBD

琴晚夢見自己喺個全部都係紙紥嘢嘅世界入面跑

呢排好冇人生目標

唔知有咩做好

本身今年畢業，但唔合格左一科要retake 仲諗緊讀唔讀埋佢好，定轉機電科，畢業安安定定平平穩穩咁做返工放工，打機，陪重要既人

點解好似24小時都見到你on

返工返學冇嘢做咩

就係咁先乜都未做

完咗sem搵唔到工翻

我啲frd都搵到喎加油

唉 好想傾電話

我今年先yr1等緊上庭完全冇心機讀書sem2 gpa爛曬都唔知點好

Pmed

Call me快

成晚訓左1個鐘

有冇嘢傾下

我都好悶呀嗚嗚 你做咩重唔瞓

要氹？

一個鐘仲衰過冇瞓

求安眠藥推介

而家聽緊出面啲雀仔叫

日日天光先瞓到

開咗冷氣 靜左好多

掛住你瞓唔到

開始有啲肚餓

嘩好Sweet

我都唔太識醫生開的

我都係

Same

我都係...

天光返工

想煮啲嘢食

好彩做緊廢青

想食太陽蛋

我想食雞翼...

唔好啦 就天光啦

個肚開始打鼓

越講越肚餓

傾下計

就係因為以前係咁食宵夜 肥咗勁多

諗住去邊

我成極都唔肥好想肥啲

都唔知爆到幾時好想快啲唔洗戴口罩

End this topic

羨慕

做咩唔瞓

好憎戴口罩本身氣管唔好 戴完成日抖唔到氣

差唔多啦 想撩下人講嘢

好熱

但你又唔搵嘢講

中唔中2傾電話我好中2

啱對象先鐘意 可以傾成2個幾鐘

勁唔想出街出親街都好辛苦

輕鬆傾

真拍拖好中意同另一半傾到瞓著

近排有咩戲/劇好睇

以前同前度傾到瞓著真係覺得好sweet

會facetime住瞓

金都幾好睇

好能Sweet呀喂

睇咗 越睇越灰

啱啱分手？

不過個個ex都好大鼻寒聲好嘈

睇埋viu套嘆息橋 覺得愛情無乜希望
有咩劇睇 瞓唔著可以煲

我對家冇乜

好窮

感覺男人鼻寒聲係嘈過女人

拍咗幾耐

肥同瘦都好似係

你幾個post前先話自己係巴呃我唔到的

你再睇前啲

試過瞓瞓下俾ex鼻寒聲嘈醒

較細聲啲啊嘛
不過行雷都嘈我唔醒

依家幾歲

I mean一齊瞓嗰陣